英國女足鬼妹版黃子悅

鬼妹版

正版

喺個額頭大咗d同黑咗d

Cls

邊忽似

不如話係女足版福仔

驗下對眼好啲喎

痴撚線

邊忽似?
大家都著白色衫?

大家都有眼耳口鼻

你揾吓子悅bb d側面相好似
由其對眼

推呢個

大家都係女人

身為樓豬，搵相po相係咪你嘅責任嚟呢?

拉
一啲都唔似
笑手足拉

記住，新界西只投鄭松泰！

同第二張好似

全球仲有幾億人側臉同佢好似tim

又幾似

Eniola Aluko 1月掛咗靴兼做咗阿士東維拉女子隊體育總監

做乜咁多負皮

On9樓主

BLM

#24尹光堅打手

兆*

有無紋身先

有對比先發現原來黃子悅咁正

懷疑樓豬有臉盲症

係咪都係有眼耳口鼻所以似？
唔知建議樓主應該去驗眼定係驗腦好

勁想奶

太黑，紋咗都唔覺有

迷基又放雷

又玩膠

已封鎖會員 新迷基特派員

少少似

驗眼啦仆街，抹黑都做好d功課先啦，老細無錢比你架咩

好正啊 link

邊到出處

樓主共黨黨員

google見到

使唔使咁嚴重

黃子悅淫啲

好撚正

咁都抹黑
話佢似樣都抹黑

最好笑佢話側面似 但po張正面相

後生女真係後生女

跟初選

80%似

黃子悅係側面先襯托出佢既美

Eniola Aluko?
女版杜奥巴 勁嘢嚟

係咪大執過黎

笑到抖唔到氣

子悅正好多

係
你見過佢真人就知

盲就去驗眼啦仆街

佢整得幾明顯

PR開工者，拉就得

唔好扮波台派膠, 我知你唔係, PR死全家.

似你老母

呢張真係無撚敵

老老實實
用完起底功能, 都唔知用咩原因扑你
只係知你專出垃圾PO, 無啦啦搞鳩子悅BB

咁多人死唔見你死??

講得好

邊有搞佢
純粹咁啱見到覺得似
po上黎笑吓
點知比cctai話我PR公司
佢地喺咪被害妄想症

正咁多

驗腦啦

未化妝啫

你自己search下，如果化妝改到都應該係特技化妝

望真d

嘩

你都唔知依個啲影相app幾勁 con同化妝
我係女仔我會知